洛克人新作動畫製作決定！ 2018年放送開始

『ロックマン』 新作アニメが製作決定！ 2018年放送へ

哇屌你入面洛克人個樣
仲要兒童向

唔好搞爛佢啦好唔好

屌你老味出呢隻都唔出zero

元祖係兒童向無咩問題...rockman zero或者x先係少年/成人向啫

應該會睇下係點

出rockman x4 - x6動畫啦

後面左邊中銀

插入！洛克人！資料傳輸

zero呢

個樣好好笑

隻人設算係X定元祖

屌你老母快撚D出X9好過啦

都係最鐘意exe
Game既話ZX幾正

好鬼型

除左z3之外第一次可以用四將

咪又係兒童向

呢隻都叫型。。。。問過zero未

呢隻真係好型

zero
z2一開場

上面條o靚仔彈開啦

認真係各有各型
ZX個故事又係zero既延續
Btw大部份都兒童向嫁啦屌
有邊個唔係細路個陣睇洛克人嫁

zero延續
我咪試過打爆一隻game咁多年都咁傷心
當初打zx見到主角變做zero果下好感動
仲講番zero同ciel嘅歷史
你知唔知身為zero fans幾感動?

呢點zxa可以收皮

zero至zx嘅故事係咪gba有齊？

ZX係nds

z collection係nds

完啦好嗎，好頭好未未幾好

3D?
個樣膠膠地咁

問撚過我未？

好崩 愛麗絲個樣

出圖都出張靚少少啦清

咁多正既version都唔出

鍾意呢對多啲

Zero神作
翻炒出動畫啦

呢兩張官圖可以J 一世

由x做動畫做到z完
有生之年睇唔睇到

稻船走咗, c 社又永久雪藏咁滯, 算啦好嘛

btw zxa 都寫得幾爛 都唔知點接機械人嗰邊條線

咩機械人?
本身z班機械人都冇咩啦
zx係將所有人類機械化左，zx果時世界觀已經冇左人類呢個觀念啦啵

洛克人 資料傳輸

ZXA我都唔係好記得個故事
印象中最後有d伏線無解到

x4-x6係我最鐘意嘅系列

屌你Zero 1-4出動畫得唔得呀仆街

ckok巴都睇zero

capcom 好似將咁多洛克人分咗做2派
一派就係元祖X Z ZX 呢d 講機械人嘅
另一派係講網絡發展, 即係exe 流星

簡單d啦
係分左rpg同2d動作

雪兒 死左條仔之後自己死埋

成個弱智咁

死左咩
最尾唔係睇住zero同個太空站定咩攬炒咩？

Zero vs Zero

死左啦,最尾仲要得番個頭盔

zero 死左之後，ciel帶領一部分精英及科學家研究太空站墜落地球果個地方
結中好好彩地，個地方正是z3結尾果度
結果佢地搵zero果時發現live metal , 佢地加以研究後，突然有位隊員發神經殺左好多人之後走佬，同拎走左live metal
ciel奇蹟地生還，仲有剩餘嘅live metL, combine埋4 將同x仲有zero嘅資料(類似機械人嘅靈魂，正因如此所有live metal 有佢地以前嘅記憶)，整出zx所有live metal , 其後獨自一人失蹤
遊戲中期雪山任務入面一份資料表明ciel已經去世
順帶一提，zx入面果朵花係ciel研究嘅成果，可以話係無限嘅能源，結果導致冇用嘅機械人唔會再被處分，亦開始左人係人同時係機械人嘅時期

不過ZX個時間線好似已經係Z4之後一百年
點計都死啦

點解可以對北美版本咁撚大反應

點樣做洛克人fans但唔知美國佬自己會搞洛克人動畫/game而且走撚哂樣?

係
不過當時z時期嘅人類壽命應該有改變
好似ciel咁，佢係調整到研究nepoliod嘅天材，所唔知會唔會有科技令佢地壽命加長

我情願同zero老死都好過佢一個人孤獨終老

zx

好想佢出Zero系列
不論動畫定game

人設似美國

game唔好啦
個尾收得好靚
動畫就真係想佢出
不過一定要田中理惠配音同唱翻 promise the new world

以前細個唔識日文，當普通game咁玩
大個先發現zero劇情原來咁正
不過都係知得好少，真係希望有生之年有動畫

屌BB版

依家諗返起楊過版exia可能都係抄佢🤔

講講下幾似
一開始又係玩塊布
係最後剎那有救援
zero係比敵人救

zero game就唔好搞佢啦 雖然好sad但係其實end得算好 一個合理但冇人性既true end
整出黎係為左破壞 但結果一生都為和平而戰 身邊d fd全部死得早過佢
打左100幾年結果人類同機械人都仲未可以和平共處

但動畫就真係想睇 以而家既技術重現返當年既好故

出個咁既樣既洛克人, 你出MIGHTY NO. 9好撚過啦屌

點解唔出zero

最後大家都變非人非機械人，咪成功左囉

想佢補充返妖精戰爭呢段, 仲有NA 掘起

動畫exe4-6都好正

對我黎講洛克人只有X同ZERO系列

レプリロイド去到比zx仲遙遠既dash都仲有，只係無提過個名

反而zx果種大類已經無晒咁濟

X8結尾埋左個大伏筆

真係補充，可能出左x2 remake先出x9

X2 故事好多野無交代得清清楚楚

記得以前NDS好似有z既合輯
睇完呢個post有興趣開返部nds黎玩下
返正從未玩過Z系列

以前有好多mod，將Zero 改成omega 配色

btw 我覺得ZX 個omega 先真正難打，Z3整到太易
ZX 識連續追尾

我個人傾向接x6ending
zero冷藏> 拜魯乘機偷佢身體>omega >之後係你地都知道嘅elf戰爭> zero再次冷藏自己

omega
最難嘅難速打左成5分鍾先贏

好似話X6定X7係偷步寫所以接唔到落去

其實當係平行世界就冇問題
不過個人情結下想要同x系列有連結
而且我覺得上面個假設最合理，好難想像zero係冇病冇痛情況下比人偷身體

冬眠緊偷到合理 但特登留個假身放返靈魂入去就奇怪

Exe最正

唔係x整好個假身體比佢咩
當初聽soundtrack定睇設定睇翻嚟
同一般nepoliod死亡唔同，當初zero冇死個靈魂(精靈)直接彈左出嚟，所以佢先可以入去另一個類似嘅身體度

我都覺得X6接落去幾好，最可惜係中間過渡着墨唔多
elf war 同NA 明明係一個好好嘅題材，不過垃圾capcom 又WFC 洛克人

而家望佢快d 出齊實體figure 就算

elf war 打omega果幕
聽soundtrack佢地當初打omega時似係一開始嘅型態
好想睇佢點打
同埋好想睇x幾唔鍾意zero再一次冷藏

呢d 真係命嚟 zero 係全系列最慘主角

睇完呢個post走左去搵GBA版zero玩
但係玩左幾日都仲係打緊頭幾關 痴線極難玩
好懷疑自己究竟爆唔爆到機

講到難玩點都唔夠元祖系列難玩
依家玩淨係打贏到一隻王已經打晒飛機

1. 死老婆，比同類屌唔幫同類，反而幫人類
2. 自帶病毒而冷藏自己
3. 比人偷身體仲要捲入elf war
4. 對人類同自己心灰意冷，再次雪藏自己
5. 識到新老婆，不過為左救人類獻上自己嘅性命
6. 老婆仲要死埋

聽見都覺慘

仲有就係100年之後大家都記得x
zero就冇人記得

哇個樣真係

元祖堅係難 冇得爬牆難到仆街
Z系列最難我覺得係2

z2打到有陰影
z3就最易

唔知有無咁有恆心呢
睇完故事大綱之後好想親身打一次睇劇情 代入下

當年有玩exe1-6 zero既1-3好似
zero都話打鬥game有得係咁打大佬打到贏為止
exe個地圖真係行到on9都搵唔到要傾計條友
又睇唔明日文 有時又set到條友比啲天橋遮住
都唔合點解個時會爆到機 仲要二三周目
exe同zero都好鐘意
exe漫畫個化身模式好有型
zero本身就靚靚仔仔

我早排去日本特登買部3ds同nds 版zero全集同zxza果堆

可唔可以講下邊到有game買 遲下六月去日本

一生人一定要打一次

x8伏筆 axel 重傷

x9可以寫佢中毒暴走，zero同x 要忍痛解決axel，接x6 zero ending

z4 boss 有axel個樣

除左顏色邊忽似

唔係話x5接zero咩
由zero冷藏開始